# Natation 28 février 2024 MINIS

Je sais pas ce que sa vas donner comme ariane fait pas de course 
## Échauffement
* 8 x 50 pair pull 25 cr 25 dos impair 50 progressif cr r 20
## MainSet
* 2 x 50 dos rattrapage r15
* 2 x 50 kick dos(!pas de planche) r15
* 2 x 50 pull dos r 15 
* 6 x 50 --> progressif par 50 (z2 z3 z3 z4 z4 z5)
* 100 kick EZ sans palmes

sort des tapis proche des tremplins 
? x 25 dives z4
retour en marchant puis :
 * 10 push-ups
 * 10 redressement-assis jambes a 90 deg
 * 10 fentes de chaque coté 
 * 5 squats
 * r30

 Apres, fait un jeu si tu en as pas fait un avec araine avant, et si tu as fait de la muscu avant, change le set pour juste des dive (pair ms imp cr)

 Désoler, tu vas devoir improviser un peu aujourd'hui ;)